點解一緊張就會急屎？

相信好多人都經歷過緊張就會想痾屎既時候
咁究竟點解

緊急 一詞 係咪就係咁樣衍生出黎

google下啦